\beginsong{No dudaría}[by={Antonio Flores}]
\beginverse
Si pu\[C]diera olvidar todo aquello que fui,
si pu\[G]diera borrar todo aquello que vi
no duda\[F]ría, no duda\[G]ría en volver a re\[C]ír.
\endverse
\beginverse
Si pu^diera explicar las vidas que quité,
si pu^diera quemar las armas que usé,
no duda^ría, no duda^ría en volver a re^ír. \[C7]
\endverse
\beginchorus
Prometo \[F]ver la ale\[G]gría,
escarmen\[C]tar de \[Em]la expe\[Am]riencia,
pero \[F]nunca, nunca \[G]más usar la vio\[C (C7)]lencia. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Si pu^diera sembrar los campos que arrasé,
si pu^diera devolver la paz que quité
no duda^ría, no duda^ría en volver a re^ír.
\endverse
\beginverse
Si pu^diera olvidar aquel llanto que oí
si pu^diera lograr apartarlo de mí,
no duda^ría, no duda^ría en volver a re^ír. \[C7]
\endverse
\endsong